唔該大家唔好屌鳩學生歷量

頭先維吾爾集會有成班恐怖分子衝咗入嚟
咁主辦單位就宣布結束集會 叫人走
其實佢地都好努力控制現場個情況
有啲手足就唔明點解要走 話走乜撚野
仲屌鳩啲糾察嗌手足冷靜
想講佢地都只係一班中學生
今日個集會其實搞得幾好
集會有咩事佢地係要食咗個法律責任
希望大家明白佢地都好難做 勿亂屌
Btw衷心希望後排咪撚再掛住屌狗
你地企到老撚咁遠屌 咩事都冇
最後班狗嬲係搞撚到前排嘅手足硬食晒呀

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

推

打狗救人

佢地已經好努力,包容下啦

推
人地真名真樣出黎申請

小朋友冇做錯到

其實班細路真係好慘
全部中學生都未知成年未
咁俾心機搞個集會
最後俾班綠色恐怖分子搞到中斷
仲要俾大家屌
希望大家體諒下佢地
同佢地講聲加油啦

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

下次可以講述下發生咩事 同喝停啲黑警 個場係你地嘅
你地有權咁做 唔係搞到後邊集會人士唔知前面發生咩事 推到俾搞手見到

有試過喝停，冇人理咁解

真 作為搞手 一定係安全第一

我隔離有手足都問發生咩事
可能佢地都反應唔到
之後佢地都有叫雙方保持冷靜
不完美 可改善
我地都要多謝佢地辛辛苦苦咁搞個集會

真 希望大家可以體諒下佢地
頭先有事我最擔心就係呢班中學生

叫停是負責任的做法

反應太慢，好彩都識及時腰斬

打又唔係夠打，走又要屌，企定定食椒俾狗咬完再拉

不完美 可改善
好擔心呢班中學生

佢地幫手搞 應該多謝佢地先啱

有時真係唔係一味靠衝靠打
要諗清楚到時個情況先決定
和理非集會根本就唔多人有拎野出
走同叫人走好合理 唔應該隨便屌鳩同路人

雖然個下都覺得佢地表現得太慌張
但一睇就知佢地仲細
好叻仔架喇
下次努力

[警世][接龍] 我要有個口號笑鳩黑警拍淫照！！！！！

咁大粒核彈點解無人拎出黎當歌唱?
集思廣益
我哎黑警
你哎咩好阿??

辛苦中學生 要加油